[求屌醒]found dip畢業後無左讀書方向

我今年19歲，岩岩9月升讀ive engine year 1
本身自己由中學開始已經hea讀，覺得翻學唔知為咩，所以結果dse都係炒左，5條2都無。
個陣放榜知道自己要讀fd都仲未識驚，因為知道自己下年可以重頭黎過。
去到今年2月，因為聽人講ive工程出路好同埋前景好，所以又跟人地去左報工程。
之後就一直無諗到自己讀書既野，繼續係fd到同朋友hea住過。
到左8月尾，我家姐好簡單咁問左一句，其實你讀完個科出黎有咩做？我就開始係到諗自己其實係到做梗咩？
自問自己最大興趣係商科，不過知道商科要英文好勁同埋競爭大，加上讀商科如果無degree就根本無競爭力。

依家都諗左幾個去向
讀2年engine再報asso商科
讀半年engine就出黎做野，下年再報asso商科
求屌醒

讀埋hd咪只跟Ive比既公司實習下
順便長做囉
你興趣不在此就去工聯會報下札鐵燒焊
拎埋3寶去地盤開工囉

讀商科出嚟做咩先真

同埋asso都係唔岩你
除非你突然發奮,如果唔係都係哂錢哂時間

你有冇睇過個課程讀乜?
對我黎講，工程有好多數要計，好多式要記，唔岩我

咁你覺得自己點?

option 1: 重考dse上asso/degree
option 2: 去第二度讀書，有錢就英美，無就台灣大陸

唔簡都簡撚左 頂硬上好過啦 好過晒學費
Bba 只會乞食 咁多人讀bba 出黎都係做既野都係低人工
讀黎曬氣 同埋 好老實講 到第時做完工程唔岩既，到時去做金融野 你都做到啦 銀行/保險 呢d做前線 都唔洗點既學歷